同朋友出街 佢係條街dum低我 你問我答

抵撚死

屌你老母

抵

你做左啲咩

人地都唔想你嚟
係要跟住嚟

係邊 我黎執返你

頭先同佢食牛角 佢食咗$800
跟著埋單佢怪我 點解唔提佢

分享下

買完零食 返咗屋企